今年會唔會係第一次失信選舉人決定邊個贏

我當預測係啱 270-268
1條友失信足以影響成個大局

pish